Dr kong 收舖冇落閘

係咪學人玩無人商店

佢咪對自己既產品有信心囉
中門大開都冇人偷

送都冇人要

點樣做到

社會實驗黎 入面肯定成隊crew stand by

間野唔明點解仲可以做得住

收鋪嗰個有幾趕住走

失業人數+1

無損失都唔知算好事定壞事

想做實驗睇吓間鋪係咪真係咁低吸引力者，相信過完年會執

空城計

應該今晚last day

Lm

會唔會變被告

其實都幾多人買..見d老豆老母會帶個細路去買鞋買書包

真咩我見時下d小朋友著名牌多

擺部機照下對腳扮專業呃老豆老母錢

利申買過返學鞋俾仔女
質素唔覺特別好

紀律部隊好似係用佢既皮鞋
好多NGO 機構都係 指定要買佢地既鞋

真。開倉清貨

佢好似有定制既鞋墊背墊果類野

Exact7ly

隻腳真係有事嘅其實要用醫療用品

冇事嘅其實唔使用佢既產品
Marketing 姐
同埋有時有啲機構有sponsor
仲可以claim 錢

查實部機有冇用

冇撚用，叫做做啲門面野呃下啲戇鳩家長

利申：做過parttime

黨鐵好似係幫襯佢

咁藍

間野賣好能貴架

旺角果間outlet?

好多大公司都係幫襯佢
叫員工去Dr Kong 買完之後claim 錢

應該係

幾點？可能有人未出嚟

尋日凌晨四點幾
行過以為係玻璃門但又好似有啲唔妥
行返轉頭望咗陣先發覺冇落到閘

如果真係咁，個職員炒得？

間公司勁刻薄

藍店來喎

勁刻薄，尤其對full time

黃你都唔會幫襯架啦 多鳩餘

著得性感姐
唔預計會俾人強姦

好多小學生買架
有啲公司指定著佢
好多條水射住
不過都再無咩發展空間

屌

我扭傷睇physio都係叫我去dr kong買鞋墊
着完感覺上有好咗

dr kong做政府job已經賺到笑
聽人講d貨係垃圾黎

想知有冇咩原因而接到？

聽人講夠平 無人同佢爭
第三方機構都係幫開藍底公司做投標
全部都係聽人講

2年前做過pt 老實講價錢唔平唔貴 3xx-6xx都有
部機分析到腳形都唔係老點既
番學鞋以外既我就覺得幾垃圾
抄人款得個鞋墊值錢

物業管理公司康業買鞋都好似係佢

早收都唔係咁架好掛住屋企哩

你真係要問優之良品了

係咪平時俾店長鬧得多 突登玩野

引入競爭法, 唔可以比佢獨大!!! COLUMBIA / GORTEX 咪仲正

黨鐵都係買佢
大把生意

咁大件事冇人講嘅

政府假投標真圍標是常識

Dr kong都唔係名牌！？
搞錯呀

啲貨廢到大開中門都無人偷

大陸整 狗也不屌

好多著制服既工都要求著Dr kong

幾舒服既其實

賣安全鞋
好多公司同佢買

又要讚香港人真係有質素
當佢十點收舖, 樓主四點影相
六個鐘D鞋都係到
俾著係大陸唔駛半個鐘咩都無哂

讀nursing時買左對護士鞋，對鞋著左8年，而家返工仲著緊

買過對啦
一staff 即買過對舒服哂

拍攝者不幫

公屋同中產嘅分別

都幾侮辱佢中門大開都冇人問津

現代空城計

紀律部隊皮鞋係用懲教工業

仲未關返？

Part time 又知咁多嘢？

佢個老闆做到住九龍塘大宅你話多唔多人買啦

9up
紀律部隊用CSI

之前番pt, 明明編8個鐘，番到去見靜就叫你早2個鐘收工，車錢都蝕撚佐比佢

佢會喺驗腳嘅人隻腳上面貼點點貼紙

如果中學著會畀人恥笑

有啲未去到用醫療用品嘅程度嘅， 鞋墊同定制嘢嚟講 dr kong 算方便。 背囊唔計樣衰嚟講，算係幾貼背同卸力。 (btw算係幾襟用，中學用咗幾年，再比屋企人成日用孭重嘢都無爛)
正如你所講， 無事無咩需要 唔洗入去買， 佢啲款又唔係特別靚仔

依間真係世界級 幾時先至執 都已經冇人買啦

咁點解仲要做
賣鞋有好多選擇

試過裂骨睇醫生，多口問句dr kong有冇用，
: 搵食姐

城巴，九巴，新巴都係

9up少陣當幫忙啦Ching

啲機有冇用之唔知，但幾年前返份要企得耐嘅工買咗嚟着係真係冇咁攰(當然，有可能係我原本嗰對太垃圾啦)

細個著開 明明個時好多人著

因為間公司洗撚到人盡，做part time 同full time冇乜分別，除咗唔洗定期考佢嗰啲濕鳩試，基本上做耐咗都係乜鳩都要識

呃保險

趕住收工呀？

其實真心好著
本身有扁平足
以前中學皮鞋著佢
真係舒服過其它皮鞋

牛肉乾好似係監獄指定零食

如果比人笑？So？
咪又係皮鞋一對

利申:著左6年無人笑

醫院都係

偏平足買佢腳墊真係有用wo
着好左

我小學都著過 果陣有成半班人都著佢啲運動鞋 同埋果陣佢啲款冇咁柒

巴打唔記得落閘？

樓主正仆街，又搞到一個人失業，有報應

如果咁樣俾人偷嘢應該claim 唔到？人為疏忽

著鞋要健康

故仔係佢講

最慘中門大開無人偷

以前細過買過一對落雨跣到仆街
個底好流

中學個時 三個月就爛一對返學皮鞋
嬲嬲地 高中個時換對dr kong
一著就著足三年
老實講 真心舒服 不過真係貴同埋無款揀

好多大機構搵佢地買返工鞋
銀行 cs sales呢類要企嘅工
仲未計學生

但我細個偏平足
真係靠佢哋對鞋著返個弧形位

喺緬甸見過有分店，但當地人個個踢拖，唔知開俾咩人買

靠新年
今年應該仆仆地街

黨鐵水喉射住

勁多c9 買

如果間鋪係Nike,一早俾人洗劫左

武館都係名校

以前做迪士尼pt 我同事專登買左對dr kong話好好著

其實酒店飲食業好多都話指定呢款鞋，

如果發生意外例如冼親之類保險先會賠！

但佢既鞋好撚易爛，一濕水又爆線又盛，

著timberland 著左成兩年幾，

仲防冼過dr Kong

基本上大機構都指定dr kong
門市只係做靚個brand

Airline crew買有折

諗住呃保險賺返筆
點知都無人偷

真 開倉

C9好似買sketchers 多喎

timberland 都算冼wor 其實

個個都有工開 邊個陪我？

比起dr Kong,算係咁